瞓咗無睇 世紀工程長江三峽大壩冧咗未

連燈仔
萬里長城永不倒呀
冧你老母

俾連登仔日日出post燈到硬過3310

真

日日落雨都唔冧
中国工程好嘢！

壽終正壽 不要期望 死灰復燃 可擋億年洪水然國又然

原片

又一日

支爆都講 30 幾年，大壩起碼 50 年啦。

159m, 一天都光晒, 多謝連登仔